小心獨裁陷阱 例如

由一開係 獨裁方唔聽市民意見

依家市民要攞翻自己意見比人聽到
所以我地先係弱者一方

但獨裁會透過 你地唔比我出聲 咁樣就叫民主? 之類廢話去攻擊 我地

我地應該有個清昕思維，我尊重你意見，但你都要尊重我，唔係搵警察打我！！！！